葉劉淑儀：據了解中央未有決定支持邊個

盛傳將競逐行政長官的新民黨主席葉劉淑儀，與新民黨開黨員大會後宣布即將辭任行會成員，明日將公布競選辦主任及助選團，強調有信心拿到150個提名票「入閘」。問到會否爭取中央祝福及「綠燈」，葉劉淑儀表示據她了解，中央至今未決定支持哪個自己會爭取包括中央在內所有持份者的支持。

問到有否找中聯辦支持或跟中央接觸，爭取中央祝福，葉劉淑儀承認「有知會中方官員」，但她回應指，現階段相信中央不會決定支持哪個候選人，「據我了解，中央未有任何決定」。

葉太指，會爭取所有持份者支持，當中包括中央，因為「佢（中央）係一個好大持份者，香港未來發展，對國家利益影響好大」。她重申，希望透露自己的政綱、理念，未來幾個月的表現，包括選舉論壇表現，爭取所有關心香港人士，有票人士及各持份者支持。

葉劉淑儀較早前表示，新民黨在今屆特首選委會有24人當選，她之後亦會拜訪不同界別選委，包括泛民及建制派，有信心爭取足夠提名票入閘，而競選辦亦已準備就緒。